以後逢親有名人死左，一定要熟讀佢背景生平事跡先准講rip

如果up唔出你就係跟風，人云亦云

死埋右呀屌你老母肥絲

唔駛係到發晦氣，本來就應該係咁

你開呢個Po真係好肉酸

死撚埋右啦

肥絲死果日所有連登仔都有資格講rip

呢層當然啦
你講唔出黑洞形成既原理都唔好rip霍金
你唔背熟晒apple創立以黎既業績都唔好rip steve jobs
你記唔晒呢100年內世界各大國近代史你唔好rip任何政治人物

最好每次死人連登都要整個考試，pass左先比留rip

係ric
rest in chaos

真心覺得啱 希望你都係真心咁諗

呢頭叫人要知人地生平事跡，果頭叫人講黑洞原理
黑洞形成原理係佢生平事跡？
定你俾人串親嬲到震 連自己噏乜都唔知

rest in pieces is fine